牙連好波，我愛牙連，時事台嗰個垃圾 VPN POST DEL得好

成個 POST 兩條友猛咁推 POST，勸唔聽，屌唔聽，不推文都唔聽，係要幫隻 Mr. privacy 貼 VPN 佣金 link 發大財，最仆街嘅係琴晚 3.8 出面打緊仗之際仲有心情狂推 POST，食盡人血饅頭

家下唔單只個 POST，隻「麻子仁丸」好似仲 bam 埋，又無咗個新 ac，抵死，勁心涼，幫佢狂推 POST 個 on9 仔「眼晴想女淫」好似都 bam 埋